[平反大革命] 为什么要笑 00 后写简化字喎…?

蠢人就緊係寫蠢字架啦

Stupid 00's writing Stupidified Chinese

殘體字係係 1960s 中共發明俾班大陸文盲提高識字率先用

So, 00's = 大陸文盲

宜家就算連大陸一線城市都開始轉返做正體字

反觀，我哋班天才 00 後宜家先開始轉殘體

真係唔讚下佢哋都唔得

banter jai講得好

你條 on9 仔唔洗係度 r 我 friend

00後你宜家冇資格寫繁體字

Yes
中大好撚多蠢人
香港中文大學(深圳)

You like la on9 jai

蠢人寫蠢字

UST 學生會 Mass Mail

香港中大冇支那學生組織？
捉蟲入屎忽

從來冇見過 Mass Mail 夠膽 Stupidified Chinese 行先

柒就認

從來無見過？ 咁你快啲申請返個深大email

你隻弱智狗第一次講人話
讚下你請下你食狗餅就high到咁

呢舖我就撐你啦

殘疾人士寫殘體

yeah

咁唔係要點寫呀

E+?

易加?

而嘉?

而家

Sick Ball. 今次我撐你中大龜

文盲